# ประกาศแต่งตั้งหัวหน้าฝ่ายกฎหมายสำหรับโปรเจ็ครถไร้คนขับGoogle #
การแยกตัวออกจากเดิมของโปรเจ็ครถไร้คนขับของดูจะเป็นรูปเป็นร่างมากขึ้นหลังจากก่อนหน้านี้มีการแต่งตั้งซีอีโอไปแล้วล่าสุดเป็นคราวของหัวหน้าฝ่ายกฎหมายโดยอดีตหัวหน้าฝ่ายกฎหมายของบริษัทด้านสิ่งแวดล้อมจะมานั่งเก้าอี้ตำแหน่งนี้ประธานโครงการเคยให้สัมภาษณ์ก่อนหน้านี้ว่า
โปรเจ็ครถไร้คนขับนั้นใกล้จะประสบความสำเร็จและแยกตัวออกมาจากเจ้าตัวใช้คำว่าซึ่งกระบวนการตรงนี้ดำเนินไปอย่างค่อยเป็นค่อยไปปัจจุบันนำรถไร้คนขับทดสอบวิ่งไปแล้วกว่าล้านกิโลเมตรในทั้งหมดรัฐคือเท็กซัสแคลิฟอร์เนียแอริโซนาและวอชิงตันที่มา
X Google X Google Ken Vosen The Climate Corporation Astro Teller X X graduate Google Venturebeat 